見過人最醒目係醒成點

知道自己能力高過其他人
但又唔會因為咁又攬哂d 野上身令自己負好多責任（非工作）

幫人，人地又會好感激佢
唔幫人地，人地又會明白係道理

同時間唔刻意展示自己能力但其他人又會知你非池中物

反而一d 懵下懵下成日衝出黎柒唔切

自殺

喺車房割頸自殺
因為唔想啲血噴到佢兩隻貓